旺角警署已出狗

source？

Fc?

推

推！

有線播緊

Cable live

睇新聞啦屌

cable live 緊

總之be water啦，8.5先係戲玉

有線live

有線播左 fced

民陣tg fc 走啦

睇住呀！兄弟，太子好多狗

Push

睇緊

太子站有圓盾狗
fced

睇情況走啦！

睇情況走

轉場啦

堅料 各單位注意！

走啦 對峙冇著數

入返狗屋 20:27

又番入去喎

推,彌敦道個個都無防範，相當危險

推俾現場！

彈出彈入

今日咩料啊

谷得太耐
出黎行一圈

比laser釣出嚟？

今日差佬部署好古怪, 大家要小心.
be water. 不被捕為首要

不受傷，不流血，不被捕

哨兵tg group

太子狗屋有一堆狗上左旅遊巴
有盾有旗應係防暴

現場點睇呀冷氣軍師

記得星期一接放工

因為未夠鐘，所以走返入去

小心驚犬

光

復

香

就嚟九點

港

推，睇有線d狗旺角出緊黎

PUSH

啲師兄走晒未？

勝利巡遊

推！大家小心 hit and run

勿爭一時長短 勿戀戰

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

Be water切勿死守

尖沙咀係遊客重地

所以差佬遲遲未開始

應該本身鋪署左起旺角

而家亂晒陣腳

16台直播

勿磨爛蓆

提多句 今日想射射唔出 明天會更加緊火

回合制 84全面街坊和你飛

邊個玩火？

切勿死守任何街道送頭！

快走

小心有狗喺朗豪坊對面d麻雀館內

㩒制要走 齊留活口

大家夠鐘回家涼冷氣 由狗狗慢慢執垃圾

出啦出啦熱姑熱姑